NEKOPARA OVA集資情報公開

日文版

中文版

好想要隻公仔

第三集呢

點先買到
個$係美金！？

係美金
29會有kickstarter既link
到時可以買

到時啲屌貓狂魔真係捉自己隻貓黎屌

真心一問其實呢套有咩魅力,見steam特價有少少想買埋淨低兩集

18+ patch

拔作

劇情真係一般
係愛貓人士先買啦

無咩特別
以前見佢chocola&vanilla畫得正咪like

Btw依加畫風唔月口晒

買左$300個version

$2400
Rich

嘩屌你,第一日已經夠數